新界西區 #羽毛球活動

西區嘅朋友
屯元天羽毛球活動谷 #NEW

tg group link.

路人局
7月10 差1
地點：屯門區 兆麟苑 羽毛球場
時間：夜晚7點45到10點
場地：室外

7月22 差2
地點未定

________________________________________
另招高手局🙋
時間地點可議
挑機啦喂

有興趣就參加啦

推

push

今晚屯門有局